{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072545",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302648",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "모시랑해물손칼국수"
    },
    "text": "モシラン海鮮\\n\n忠清南道舒川郡西面道屯里61-32\\n\n韓国料理 - 麺専門のモシランヘムルソンカルグクスは、毎日午前9時から午後8時まで営業しており、3月から10月まで年中無休で運営しています(第1、3月曜日はお休みです)。 ここは76席を備えており、部屋は全部で3つあります。 メニューとしては「モシラン海鮮カルグクス」が特におすすめですが、これは生きた自然が込められたカルグクスで、アサリを生地に入れて麺を抜いて作る方式です。 このアサリ生地は認知症、高脂血症、高血圧、老化防止予防などに役立ち、水族館で新鮮な海産物であるホタテ貝と多様な貝が一緒にのっていて自然の味を増してくれます。 このように健康と味の両方を楽しめる舒川特産物で作ったカルグクスを思い出したら、アサリ海鮮手カルグクスを探してみてはいかがでしょうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "モシラン海鮮はどこにありますか？",
            "answer": "モシラン海鮮は忠清南道舒川郡西面道屯里61-32にあります。"
        },
        {
            "question": "モシラン海鮮の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "モシラン海鮮は毎日午前9時から午後8時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "モシラン海鮮は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "モシラン海鮮は第1、3月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "モシラン海鮮の席数は何席ありますか？",
            "answer": "モシラン海鮮は76席を備えています。"
        },
        {
            "question": "モシラン海鮮のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "モシラン海鮮のおすすめメニューは「モシラン海鮮カルグクス」です。"
        },
        {
            "question": "モシラン海鮮の特徴的なカルグクスはどのように作られていますか？",
            "answer": "モシラン海鮮の特徴的なカルグクスは、アサリを生地に入れて麺を抜いて作る方式です。"
        },
        {
            "question": "モシラン海鮮のアサリ生地にはどのような効果がありますか？",
            "answer": "モシラン海鮮のアサリ生地は、認知症、高脂血症、高血圧、老化防止予防などに役立ちます。"
        },
        {
            "question": "モシラン海鮮のカルグクスにはどのような海産物が入っていますか？",
            "answer": "モシラン海鮮のカルグクスには、ホタテ貝と多様な貝が一緒にのっています。"
        },
        {
            "question": "モシラン海鮮のカルグクスはどのような味ですか？",
            "answer": "モシラン海鮮のカルグクスは、自然の味を増してくれます。"
        },
        {
            "question": "舒川特産のアサリ海鮮手カルグクスはどこで探せますか？",
            "answer": "舒川特産のアサリ海鮮手カルグクスはモシラン海鮮で探せます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 398
    }
}